如果而家中港通關，應該好多黃屍港豬都忍唔住北上旅行

去長城 西湖etc

最少我唔會囉

大陸又排都唔會比香港人北上 請放心

上面咁仇港豬,無當地人帶住,死都唔上去住啦

y

北上做真黃屍

呢樣真

諗諗下14億人憎一個小城市真係幾恐怖

21 日零確診，先有得傾。

陣間又要check 手機.
check 到有乜乜相又要扣留你幾十日, 連律師都係佢派俾你.......

不了~

係，時間表都無，今年都應該開唔到

上去要14日隔離, 如果同樣要14日點解唔去日本台灣玩